[I/A]モンスト怪物彈珠(台/日) [10] 天氣凍,千其唔好玩水魔法

youtu.be/Z0SLM0jxpKo
Monst Dream Company

Hunter書聽日到期
記得留石抽聖誕，新年限定pool

點解開新post

有冇tg gp吹下水，我玩日

聖誕會有skin抽？

邊隻hunter角最泛用

無會長同古拿比加唔知點揀
睇嚟都係揀岡同基路亞

Lm

投基仔一票

台日怪彈群招人
但有三項要求
1:有keep住玩 因為以前招過人,一係就唔出聲,一係就好快棄
2:其次我地主要都係吹下水,大部份群友已經18+(內有富二),間中會玩下怪彈,日常借珠過關都冇咩問題
重度玩家,日玩夜玩既可能未必適合你
3:200lv以上,非外掛玩家(入群前會要求你比張冒險戰績圖)
如果睇完仲有興趣想入群,可以add我line id:hkgms
唔該睇曬啲字先好add我

你都幾有心機

tg定line

差幾LV先到200入唔入得

第一彈三巨頭

兩本畀曬兩隻基仔食？

垃圾game
專登打左幾十萬經還債,
MIXI 又寄多次信, 話仲有債比佢發現
又去返460萬債

唔係淨係食得一本咩應該食唔到兩本架

兩本書兩隻基仔

我話兩本畀兩隻

咁樣既話我會一本岡一本基仔

睇黎會派石/送抽

唔奇,非洲人等拎補底

又黎呢d
我49/50緊

光轟 新玩法, 只殺光法師
Lv 19 母二郎 (9997 攻)
唔可以再食任何加攻, 如果有果位,轉食加命果
或者 LV46 月天

我地呢度吹水仲多過玩
如果只係想入黎痴場玩或搵人carry
個群未必適合你 已經有唔少人入左唔夠3日就退group...

又一個唔睇字既

你都on9
問緊咩群又話冇睇字

已經講左add line id
仲問係tg定line

好彩我粒非洲玉拎左黎抽Hunter,出會長
來吧送石/抽吧

柒到無眼睇

大撚派石抽新限

台版Group，有意請入，如果有外掛會踢

想問台版是咪無真點天照打?

自家野沒有版權問題，會出吧

無野了,睇game時間表無以為台版無
睇巴哈有講聽日有得打

▼「照耀萬物之太陽神」初降臨期間：
2019年12月06日 17:00～19:59

聽日有咩講呢
金果味汽水
監獄長
真天照關

木神

齊腳好易打
係尾血個分身好厚血，次次都set 路易絲係上面片死佢

路易絲開弱點，木天SS

猜
真天照關
監獄長派石
激獸神聖誕skin 小町 綿 圖坦
超獸神化 木神？
獸神化配合動畫獸潘

（下週生放送再講出個聖誕ALPHA pool收石）

隔咁耐冇出,忽然又出番
唔出埋另一款加百列
但有福爾摩斯,南丁算你

今日應該hea live
下星期先黎料

新激獸限

上次隻暗屬無業積
而家即刻出隻光屬囡囡逼你地課定一輪先

點解激獸 同超獸嘅限 出密左咁嘅

等下禮拜

忍一個月好過... 激獸幾時都有
留石.....

無聖誕skin唔駛抽住嚕

唔好天真啦
點會無skin

我講個激獸啫
留返等佢出聖誕alpha再抽

激獸限出得好密下

應該冇乜人會抽
一定留聖誕

隻新激獸唔多勁咁樣喎

出黎𠝹票的

超究我唔係好諗到點過
個罩...

佢係咪打錯名
都唔係超究極level

唔打住反正都長擺，試左幾條體冇水轟好難打

laser好痛呀
要我破完罩再拎粒地雷炸弱點

那歧好煩

隨時下星期就到佐佐木小次郎獸神
比e關用，加個魔法陣

超究極無適正寵...

合作就話係咁試，自家野等下先

得隻預言家係適正

放棄

反正唔係合作 等佢出多d適正先再打嚕

睇到fami通兩個毒撚日本仔都打左三個鐘先過到我都係放棄自問技術未夠

想r石姐，r唔到就算

四轟絕先入到嘅超究極
直迫禁獄難度就咪撚落超究極啦
9割減單嘢根本就抵撚死

係咪無得用奇蹟罐 重生罐個啲架?

可能遲下會比用
琴日都係水美少女搭兩隻新水轟 再加隻加速先夠打

又回到歐洲的區域，

無
超究極一向都無

今次新限除咗好可愛之外諗唔到有咩理由要抽

cv

睇傲拉同朵拉

今集轉左亞瑟ed
家下starwars味重

道門 = 死星
yesod = 白卜庭
神殿隻烏龜 = yoda
路西法 = luke

傲拉龍 = the chosen one

禁獄差5層,唔想打
卡左係21

兩單唔中新限

巴打唔留石?

兩單抽唔中新限

睇左好多抽蛋片
好似好多人陣亡
留石保平安

同意留石行為

又抽垃圾

真天照難打到，無水轟絕跟本打唔切

今日好彩過左真天照
以後都唔會再理佢

抽中新限，但亞伯係蘿莉硬係有啲怪

而家2個pool抽邊個好?
定係留石等新年?

新年啦 新年限起碼勁足一年

凱撒都可以係細路啦

凱撒同妖后

台版有無人要多抽??

想問下各位巴打仲有冇怪彈whatsapp群 我見巴哈都冇

小朋友幹大姐姐

聖誕POOL係咪唔洗抽

講咗有咩抽喇咩

聖誕alpha版x3

今年聖誕pool好hea

新手想問今年性誕alpha強度如何?

推車推得咁開心，仲要係兄弟，點忍？

米西越來越知道連登仔的口味

最衰後面嗰個唔係老漢

我都出角

我覺得得暗屬個隻 岡格尼爾α值得抽咁
泛用性最高
雙反再加弱點殺手

官方試用片，三隻都勁

鳳凰亂舞

炒

朵拉

2水1暗0木收手

換左d草番黎收手
非洲玉等新年

咩草？

正月歐化

40抽格林童話詛咒

笑左

1 水 2木 2暗

四葉草

17抽淨係中水，比較想要暗

100抽先中暗

小課，不能如此這般任性

喊出黎

激獸神20抽, 今次又20抽, 一隻5星都冇 想死

明知就快有全限保底pool都仲亂咁射落海怪邊個

全限保底係點玩法? 10抽必中一隻限定?

上年係第一個十抽必有兩隻五星, 第二個十抽必有三隻五星,其中一隻係限
所以建議留定100 石
月尾會開塔, 快手打完可以抽

打主線
打每日書庫拎石
其實隻game好多免費石

書庫有冇試過重置，畀人拎石

我仲未打爆主線

解檔見新年版神所羅門d友情icon

邊度睇

巴哈

唔係好明paradox關野,街場想點先開波
有傳染霧唔係應該唔用艦隊咩,成堆木天唔開正常
但一堆正正常常有加速又冇重複都唔開

冇兩隻木天點開呀

師兄排街場慘過食屎呀
開2蚊同fd雙極刷好過

慳體r場打姐
冇諗過解場率90%,完全唔明d人想點先開

冇中到連登至愛，中到上面呢隻

打光轟

齊齊棄game

又allc?

準備好LV 19 母二郎未

刷完先知有得屈19lv,仲幫運寵開兩果

花式派石

聖誕隻水鐘有冇咩好用，睇gw 我有既都係得基仔排得高
之前拎神所好r痕

國服收皮, 聽日停服

SOR 2020年2月20日停服

台服可以捱多幾耐..

不過國服收皮原因好似係因為呢個

on9 , 唔比人刷野
mons 之日,你只比人刷幾個鐘

古拿比加

冇呀

基仔好用d

動畫21,26,31最終話

比娜

💝ガブリエルが生配信💝
12/24（火）18:00より「クリスマス特別生放送 聖なる夜はガブリエルといっしょ 2019」生配信👼
ストライカーの皆様から募集する「言ってほしい言葉」を、ガブリエル（@xmas_gabriel）が生披露✨

27 號好多野開

霸塔東係咩玩法? 會冇咁肝咩乜

上年俾佢伏左一次
以為有咩爆
點知佢鳩up幾粒鐘

不嬲冇講係放資料
上次係睇佢傾計
今次係睇佢挑戰
除非官方真人果d之外都唔預其他生放有料到

打完霸塔先開,取代連霸
1.21層打後改左唔係單屬性關,會混屬性
2.clear可以跳下次霸塔40層?,佢冇標明應該係指霸塔,而唔係霸塔東
霸塔東輸左可以再打

如果佢改名真係是但既話
之後仲有咩南,西,北,唔同版本
打曬有25石同lv書

XFLAG 隻Fight League都執埋

幾年冇玩過，最近想入返坑

想問下22獄用兵削係王關會唔會削埋隻王？(d波同王共血)

不會，網上有片段證實

到底新限會係咩

Good morning sir

回鍋回佐返日服 係咪大部份人都去佐台服??

乜野劇情黎

屌好想抽蛋,快D到31號

翼都扯撚斷左 隔住個mon都覺得痛

血都嘔埋,邊夠打
但跟住仲難諗咩發展
天聖冇左兩個(or1,耶索多有機會已經唔係天聖)
如果放埋做電池既天聖,kokoko有機會反推人做電池
基本上都預會接劇場版,多數連得到去另一個世界

我剩係知比娜會彈返出嚟
唔係點出新年限

日版先好玩

終於拎到本野
福爾摩斯真係正到

咩野黎

設定集

但福爾摩斯空氣過釘宮

有排先用得著

咩事,個混亂唔係郁完就解?
改左定點, 我隻西瓜中完,下手郁都唔解, 郁到第5 turn 先解
做唔到輸出...

九龍貴人の混乱攻撃は2巡継続

有排先抽到

個個月都+10

點解呢排次次開 app 都要下載成1GB data

我有fd都係咁,唔知點解
btw 聖誕復刻,堆野都好似好少見人用
除左新水天

新水天有咩用

打舊關有見過下咁

呢個聖誕抽蛋引唔到我的

唔撚柒再抽skin版復刻，冇次中

聖誕活動好冷清咁

skin版冇用啦，電球都封殺到

都冇咩特別

又派得少石

個爛鬼鐘我放棄冇刷

關三人娘,傷壁得1邊/分割極細塊,殺怪出回復壁
但傷壁唔痛,又間唔中封被動
都唔洗專登帶防傷

哇哇哇

比娜似木屬

扯旗

帶小火龍

潘掉炸蛋

1.必中未中6星10連
2.今年獸神化過既角色pool
3. 2個10連pool.第1個10連必中2 6星，第2必中3 6星，必中一隻限定

新春摩西

新春所羅門

比娜，ex咖哩棒雙限定

mixi餓成咁

小火龍coin活動
可以換番之前新年降臨d角色

勁到核爆

剩係年尾31號個3個pool都已經噴走200石

頭兩個應該skip,頂盡射pool 3
新年堆咁抵抽,又要all in

搞到又好想開翻多石號allin落去
本身諗住開分身2個ac一齊打關用

頭3張勁濛

垃圾game

日版叫地雷除去m架？
如是 真係啱啱先知

我都諗緊抽唔抽pool1,2好,唔夠石
pool3同新年超獸就抽硬

兩種寫法，慳位先轉中字

新春超獸pool抽唔抽到新限

諗住抽 2，3 pool 新年超獸十抽

進摩西SKIN好撚正 想屌

台版好垃圾

應該p黑川個頭上去

冇印象

原來台版無硬幣活動

好似唔止少左硬幣活動

新嗰隻亞瑟把劍好似好勁 神化有電流

諗住400石屙in

槍A 一下SS 秒阿卡迪亞

三條血？

係, ... 可能角度問題,
SS 一下3個炸彈比佢,秒左
120 lv, 3000攻 ,對火上
可能更低攻都得

第一條血佢個弱點同兩舊裝甲疊住咗
只要丟中佢件甲就可以秒咗佢

依家先入坑會唔會好不智？

有冇fd同你一齊玩
冇既就唔好入坑喇

有時間就搵D有意義既野做下

忍唔住10抽左pool1,36星

第一次見叫人唔好入坑

要浸到有成box限定，適正
又要練下技術
跟住變到e個post d人咁養生mode
月月霸塔，玉樓，禁獄

除非有人carry
唔係玩兩日就冇癮

而家如果撞正岩心水既合作可以入坑既
我英同hunter第2彈勁到

又怪彈日,可以刷下三人娘

D 人識唔識玩,monst day
刷隻麻糬.. 場場都有一兩隻路西法
拖慢晒.....
人魚,槍A ,愛麗絲,孫尚香快好多, 貫穿鳩斬就完啦
仲用西... 小怪都殺唔到一隻
用西入場都係兩箱正仆街

炒撚晒車

e個太雜
聽日我都要睇清楚先諗係咪真係抽2個10連

玩日版成日入唔到街場

我都係中呢隻

中大國主

會抽大晦日

兩隻槍

仆你個街，舊到
仲要比天草

限定比光神我
屌,100 石
死人MIXI

樓上點解唔留石戰比娜聖劍

其實呢100石底俾過超獸
呢100石黑仔極都有1限
超獸100石80星等閒

‹---啲石就會好似張貼圖咁

大晦日抽完啦 係第二隻泰佩絲特出黎前 都處於極度興奮
因為我隻隻都未有 係咁爆蛋啦 點知最後一隻就重覆左

我限定得光神,王昭君 灰Q左

琴日一日極左2隻轟絕好辛苦

pool 3 只得保底限定羅賓漢

王昭君受害者+1

竟然係偽龍也

台版玩大左

大豐收

有一隻咖哩棒

？

幫d分身投哂所長,自己正身唔記得投

要等3點重計果100石先抽得,d石仲未拎

唔好開心住，試下入場，一撞中就彈game
利申已中伏

彈左+1

中所羅門同兩隻新限

新年第一個十抽，唔反了

唔明

想打果一撞怪彈GAME

比娜定係木天勁d?

抽齊嗰個勁d

live抽

好似新角都係咁，即係唔洗玩

12點後抽極都無, 好似停左咁
D 率咁痴線

機率真係

非洲玉出正月摩西
好想要ex咖哩棒

Btw比娜分身艦隊應該幾爽

追左五隻比娜先有一隻咖哩棒
調轉得唔得

過百抽3比娜1聖劍，除左mana中2隻其他限全部唔見

310石
2瑪娜 1新年摩西 1比娜
我想要咖喱棒呀屌

新人報到，請問咖喱棒神定進好啲？有三隻

賣撚左去

唔爽，力水好差

師兄咁比娜呢？

比娜神化好似好d
進化冇咩用

謝謝，但神化友情技唔係艦隊嘅話好似冇乜力

佢進化都冇咩力

成堆新限定都等緊開發
未有好專既關
咖哩棒先突出

咖哩艦隊勁好那多

神化友情異次元火力，進化專打體撞關
得一隻咖哩捧想追多隻

韓某兄同worse兄原來都有玩彈珠响龍珠嗰邊見過你地

好似係，玩住三隻神化先

個live終於收得工

玩左唔係好耐

90抽差摩西未中
收手

20抽中比娜同咖哩棒 收工

1150石 3比娜 1聖劍

60抽 3比娜 2摩西 今舖真係玩分身艦隊

10抽收工，happy new year

冇比娜,不過整體抽得唔錯
d game爆死,得ms叫爆出黎

600石得比娜

仲要塔同玉樓，但唔想打

唔記得貼添
結局真係好趕,冇左其他角色發揮既位

冇錢整多幾集
潘真係好正

down返日版重玩 有冇招待link

啱啱打完三人組出現好耐冇見嘅白亞EX關，用而家嘅角色真係剪草咁易

抽多小小，950石4比娜1劍

暫時最值得極運都係暗轟1、火轟1同光轟2
打熟咗都易過

想知仲有邊隻超絕值得極運？

暫時有大黑天

唔玩怪彈又扮專家的CON 佬:

一定係刷伊那邪美, 之後用佢刷八岐...

月讀
其實都係刷d公廁關

八岐都有用吓嘅
那美真係唔知幾耐無用過

仲有木轟2經常拎佢出嚟打

幾時講？

間中有開直播MS , 就老味讚MS,踩PAD
又初心又扮專家, 次次都教人先刷伊那邪美再刷八岐.
2020 年啦咁outdate, 好在最近幾次講無叫人先刷水蝶
識玩就monst day 鳩刷,仲停留係要先刷A 再刷B時代

明明都少玩MS 又狂讚,
踩得多果隻PAD又成日玩 ,個台又係PAD 向,唔怕比觀眾屌咩
同果時係熱狗台一樣,佢想推MS, 肥菜又潑泠水,講左一兩集又無人理
果輪佢做番GZONE ,見佢本書有MS ,咪望下,又係叫人刷水蝶>刷伊那邪美> >刷八岐,真係次次講MS 都咁教人

佢走左之後,台版好似有贊助柒文化做MS, 班友好似好投入咁玩
應該會激死佢,當初自己想推又無人理

其實con佬係咩水

同問

想問過咗新年 黎緊留石抽咩好？

2月通常有合作

真心on9, 而家基本上冇暗轟1你都好難入街場

巴打知唔知CON佬點解走左宅文個時成日睇佢地抽白貓

所以30號幫3隻小號極埋隻暗轟，其實都幾舒服一個鐘到就打左99隻

你都幾留意佢
柒文依家仲有冇玩ms

暗轟唔易有喎

咪full gear 隻適正角，再等mon day

但最重要約人疉，街場d人好多CLS

700幾石先抽到亞倫杖
好彩出夠兩隻

花拳

通常同個fd一人渣2個ac夾黎疊，一個人玩4ac我玩唔店好頭痛

齊角唔難- 火轟1、暗轟1、光轟2、暗轟2
齊角有帶腦出街就唔難- 水轟1、火轟2
街場難齊角- 水轟2（清一色木天）
齊角都難穩打- 木轟1、木轟2、光轟1

木轟2四運刷 亂打補血set 板秒王又平又穩

大家點搵街場？

都冇人同我連

玩左半年終於運極晒初代轟絕

有冇咩獎勵
只係記得佢更新送左d稱號

稱號同5石

玩左半年極晒初代轟絕
玩左3年日版仲未極運晒初代超絕

玩左成6年都未極到1隻初代超絕

真正嘅輕玩家

白貓抽唔到先叫人玩彈珠
扮老屎忽carry人, 肥菜點會接受?

佢迪李老母咁on91條片錯四樣野
1.撞3隻比娜有24個分身
2.毒laser破到laser 罩
3.炮擊回復回多d
4.剎那係砲擊

痴線廢到咁收皮啦

但都多人睇 又吹佢唔漲

諗住買個首抽入坑 想問有咩英比較萬用

點解要睇迪李
玩台版又唔睇公告,唔做功課鳩up
識貨就睇AW, 暗轟佢打得快過M4

抽水抽得咁快

我都係睇AW佢今日講 無睇迪李條on9仔好耐啦

佢兩個幾時結婚

洗時針女用咩比較快，用轟都覺得好慢

神所掂唔掂

成班肥仔打手
迪李哥哥我偶像

越多王者劍越好

肥仔好東西

你都係肥仔？

唔係....

淨係計書庫超絕既話
我成日用到既得武尊0, 月讀, 阿修羅, 水鬥同埋櫛名田

其餘果D一係冇關岩用 (木鬥呢D打一場耐到嘔+冇關要佢)
一係有其他替代品 (例如有大黑天都輪唔到用伊邪那岐)

又係
邊有靚仔係肥

幾時放爆絕入去

書庫啲超絕真係好舊

轟絕有冇邊關岩新手入手
暫時打過光轟2街場打左好多場, 去到尾血一半斷線 , 木轟2又好難

火轟2，3隻無課例如進化巴爾都打到
得b4難之外其他都無乜壓力
新手最好做下功課先打轟絕

水轟2

摩利支天都好用，舊水轟極運角

paradox真係易

giko 都睇肥仔直播, 仲課金祝福

怪不得條TK 今日直播好似M到。AW同佢幾時結婚呀，想睇。

光轟2 一定要準備 lv6 極運角 x2, 否則好煩
木轟2係街場清一色木天，食傳染毒食到你懷疑人生

除咗水鬥，全部都係街場會累街坊的垃圾

2月期待緊遊戲王第二彈合作

點解會覺得有第2彈？
有流出？

刷緊光轟2
槍A 120LV 超戰型
對光極... 同族加擊L
無食熱擊, 個友情都打得入光法同狗
狗(同turn 降防+lock 到佢) 可以殺得死, 賺1 turn

lv 19 母二郎*2 ,基仔,槍A.. 刷得好輕鬆

其實槍a係咪萬聖節限定，會唔會再岀

槍a係聖誕節限定...要睇下年聖誕節米西做法

唔係講笑迪李都有人課比佢

姐係暗fes個d唔會岀？

過左氣就會有
得必中pool同復刻先應該有機會見

唉 佢而家啲 合作寵/節日寵 會唔會太強勢？
個下抽唔到/抽唔中 都無機會追返呢啲強角
而啲高難度關卡又好需要佢地
唉

合作寵要復刻先會調整，初出勁啲好正常，係廢久、古拿比加特別強勢啫

仲有基仔，冇中

街霸，咸蛋，星矢好耐未出

有無日版群入?

台版冇送免費抽

中垃圾... 仲有8 次機會
諗起只要一次中阿伯,就有兩隻,好想刷暗轟

一定係5星？

唔係....
多數4星

雙AC 想刷隻志田
街場個個亞瑟,大岡,都要得2箱, 又間中每一手都lag
自己買箱刷,可能都仲快

連抽五日4星

爽啊

icon好似已經冇.....

屌我仲以為必出5星

有冇手足會刷馬嘉伶極運？

單機hea刷緊

傻左 第一日玩ms咁好死送10隻5星？

有冇人台版未抽？

課金榜長期第一石都唔送粒呀

here++
043265703

今日同街場抽左
Add你抽埋之後嗰幾日？

ok

想問下超獸神同激獸神邊個抵抽D?

而家抽超獸

依到有冇台版group?
新手從零開始 (對上一次玩係日版拿破崙)

Added
叫歐洲人型狗

開緊

暗語？

抽咗街場聽日/後日

屌

有冇人加好友抽 台服

有冇谷刷會面

要抽超獸

利申新手

想問下雙人抽係咪同一個人只可以抽一次?

是

認真 想入坑就買個多石號啦

想問下今次的激神，有冇邊隻值得all in

抽左未？

見咁耐無人自己抽左 加Fd 抽聽日果下？

Shut your hell up and take all of your money

Now有冇人抽

做咗貪心的小狗

激獸神中伏

有冇玩日版兄弟未抽，38525816462

你抽左未

未，等緊有緣人

ADD左你

依加抽定點

依家囉 你開

仲有無日版仔未抽

id 811239384

5日全4星路過

you are not alone

台版有冇人抽

呢兩日我都單人抽算尻數

明知出硬4星

護肝game

無活動係咁上下

真係配動畫,比路西法做適正打爆佢
未上紋都好易打

3路西+愛麗絲輕鬆屈機

完全唔想刷

日版20 號,無轟絕打

最近啲活動
好唔吸引

買初始應該買有咩角既

聖劍進神各3隻就夠

日服未搵到有聖劍AC

想比武則天踩

個6星轉蛋
大家中啲咩？

垃圾

果陣4,5年前棄game果陣有cap定圖
依家拎唔拎得番個account

重刷算啦
你個ac得50幾
當年個d開局神竉都變晒垃圾

史前UI 介面

家下冇活動,唔抵刷
同埋舊ac如果夠歐有限定都可以睇睇
有舊到亞瑟之類都可以照玩下既

無聊起身單抽中呢隻係咩玩法？？

所羅門果關冇適正

反重反風仲要貫通

可以點砌好？

使唔使借兩隻哈帝斯比你

估唔到哈帝終於有場上

求加好友 無好友carry 港台
365 715 981

加了

見到 thx巴打
連線好似無乜人玩咁
單機緊

依家冇乜野玩

有冇手吹可以借酷拉皮卡？

諾亞果關唔夠輸出

399497646

求皮卡手足

仲要否

有皮卡手足加咗我fd了

Thx

仲差所羅門一關

落隻基路亞幾易

我冇

開咗新年福袋房5分鐘都無人入 係咪我太廢

新手一問
日版大概幾時先有超獸神際？

係少人玩

月底

頭2日打夠啦

打夠個意思係攞埋果20石？

係

大家抽到多過3隻一樣既寵會點做？

艦隊都係要3隻姐

進進進 神神神
夠六隻先諗啦

但我有排都未夠紋章力

而家先入坑會唔會太遲
利申無玩過

啱啱先升到全屬5000
又要追過

邊有話遲唔遲

當kill time玩下囉

必中個個好啱我用

中左meta 同mu
兩隻本身無

想問點解我有d六星角色 但唔計入紋章力入面？

夠唔夠20運？

唔夠
要夠先得？

非石抽好似係20先開始計

初心彈珠打娜美

得5石同稱號不鳥，有隻全新娜美返黎用另計

頂專登攞返部舊電話出嚟

攞埋多人果5粒石

同我講依家維護

我都係兩個月前入坑, 冇咩所謂

就算有合作公佈我都冇石

希望同鬼滅合作

多數好多活動會派石

垃圾驚
希望係單向合作

大量新手湧入

回家先

放置左半年
要回家了
唔屌ms垃圾喇

唔該比我抽中

想問日服嘅合作時間係咪同台服一樣

未公佈...
多數同步

Ok thx

無愛SKIP

台服會唔會有

可能活動完咗就會走

冇石抽

回坑user留名

利申：課咗2000石 得一隻王者之劍

回家了

最好出超究極
新手又無寵又無紋打唔到

最好啦
唔想打coin

出超究點都會有隻合作適正

打霸塔拎囉
唔想再課但鬼滅好吸引
除非好廢就算

一定有第二彈合作....掛

有無tg谷，刷gay

但好快會收皮 我指啲group
因為上定唔知上上個個po開過line群
勁快就無人繼續刷了

而家怪彈閒置中
鬼滅絕合作要打了

如有，想join
Line 麻麻地

又要推霸塔拎石, 好悶
但為左鬼滅合作, 逼住要打

黃泉有冇人會打？

得果5石+稱號

完全冇打過

x2

咁易打

Lv3 唔夠打，有無人帶

想揾tg谷吹水就真，得好少朋友玩自己就左右開弓玩自關閉

好耐以前玩過台版，仲記得要抽路西法
以家重玩應該玩日版定台版？
首抽刷咩好？

報酬唔吸引放棄左

Tg 谷，刷gay 一齊打

個個月迫人打攞石，打咗幾年喇

睇你朋友玩咩服, 冇朋友玩既話日服台服都OK 冇咩所謂
等鬼滅之刃合作開始先刷首抽可以

直接我比體力佢 佢派石比我算啦屌

為左石已經走去打埋玉樓2

玉樓咁少石 真係唔想打

同鬼滅合作係台定日版 定兩樣都有

冇乜特別就台日都有,但台版好似時差問題遲1個鐘?
唔記得,12號先講幾時開始

準備左4600石入坑
其實都唔係入坑 重玩左好幾次

新手重新開始玩 等鬼滅

但係點解好似咁少石送新手係咪都係刷主線先

Yes

啲石蓄得超慢又搵唔到連機拎石

有冇話邊隻首抽好D？

ex咖哩棒 好似係

等鬼滅刷首抽，好似正路d

我都等緊 但暫時得伊之助有獸神化

新手想刷個拉法葉首抽打關儲石抽鬼滅
而家水up就來完，唔知刷唔刷得切呢

邊個仆街叫你刷垃圾水天起手
同佢絕交啦

Sor

篇野係幾時

而家個垃圾POOL無野可以起手

勉強抽左隻卑彌乎

敢問建唔議買個ac打住先？

睇下日期先啦

買左個多石帳號 自己慢慢抽

你想玩台定日
呢隻game係無刷首抽呢回事的
新ac得幾粒石俾你當你乞衣

無錯...（利申玩翻 做緊乞衣

其實鬼滅合作係台還是日版？

台版有個間唔中玩下嘅acc 應該可以打下石

兩邊同步

依家隻game 都無一隻西打天下呢支歌仔
打到最頂端果D 轟絕同令獄易打 就係勁寵
例如古拿比加同基路亞好撚勁

好多寵都打散晒唔同pool ,屬性pool 一定唔推薦抽,好伏
好難首抽幾隻起手...
抽到咖哩棒當然好好,不過都係仲係好多關打唔到
推薦咖哩棒同木天, 不過唔同pool

呢隻game都幾肝下
無時間唔建議入坑

肝有肝玩
唔肝有唔肝玩
唔刷野可以打完轟絕就唔打
點會肝

新玩抽唔到Hunter

HUNTER係咪要奇犽同古拿比加就得? 小岡駛唔駛?

反正都買買晒3隻啦

可唔可以幫手睇下邊個好D?

台版得咁少石？
起馬要有1000石
台版石唔洗課刷就有

有冇圖?

就係搵唔到多石既HUNTER帳

想入坑
呢個時間點建唔建議

趕唔切刷極運
家下真係變弱智關

而家基本上新關出完兩三個月都會變弱智關

宜家入坑打下素材，到時刷合作關啱晒啦

伊甸當年初出難打到轟絕級
出左撒旦就變左公廁

唔入書庫更加唔想刷
好難夾時間

我覺得火天聖好難打

玩到而家都真係得初見伊甸俾到絕望感我
當日拎隻佐助玩到掟電話
而家轟絕有適正初見都唔會話過唔到

同咁覺得
上兩次嘅激究極都好難打 係咁輸 仲未極運到

想問買唔買得過？手上仲有個4500石初始 入面得獸神化既卑彌乎 妲己同亞瑟

差問號未過

個帳要2800蚊？

當年迫到mixi要連出亞人3寶同獸神化撒旦解救

台版養生Group

台常

幣

有咩方法安全買石帳？台服

仲會唔會復刻promare架
果陣冇抽到galo 依家睇完套野好後悔

又出激獸神呃石

數字網同淘寶都安全

你地估鬼滅之刃個活動幾時開始? 多數公佈完幾多日後會出

15號？

正常激獸完就出，同埋睇時間表

隻焰摩天簡直痴撚線關卡

呢關直頭係ms 垃圾關卡設計既表表者

書庫限時關，有幾粒石

仲所羅門
考古咩

家下係玩角色鬥數量多鬥雜，除左舊關都冇乜一隻可以打曬d關
唔同關用唔同野，家下石抽角色應該都有千幾2千隻
揀咩配搭都冇咩大分別，舊野一獸神化隨時用得返
都未計三分鐘熱度，洗幾百買完好快唔玩就無謂
平平地買個多石ac喪抽合作爽完咪算

有冇台版巴打一齊打那美問號

等緊
希望有6星胡蝶忍

想要戀柱
不過跟動漫既話應該難

想要戀柱
不過跟動畫既話應該難

點解d圖同字好似好頹咁搞乜

抽

降臨

登入/解任送,刷關刷夠分就開放進化

解任送good job圖

達成是但一個條件就開超究極關

限時換ss voice , 5草換1個

唔識睇日文, 果3隻6星咩被動?

好似係帶d新人一齊打合作關就有免費玉送

唔緊要 你可以等台版live

lm

好普通咁, 義勇同爆豪被動一樣

應該全部鬼殺隊都要有封魔囉

無咩邊隻特別勁

mixi成日黎個大反差
個個期待個時佢就整到唔勁

唔勁你都係會抽
所以唔洗出咁勁

仲邊有新人

次次生日下面都一堆人洗鬼滅合作
家下比你啦,抽啦

自製吧，細路

有冇新人carry我打合作關

點為之新人

好似有得較 自己係柱定新入隊士? 冇睇錯既話

同hunter比好大落差

連炭仔都暫時睇落無咩主場

Hunter第一彈咪差唔多

本來諗著課
而家抽左身上既石就算

抽爆佢

自製新手

冇左最後一下感覺怪怪地 本身以為有動畫一下"銀牙"果種壯闊感

反而想睇另外兩隻同4星既ss

有冇手足有蒙大拿呢隻陳年倉管？

佢係咪給MS遺忘咗

又學eva等週年公佈佢地獸神改
再開第2彈合作
實係咁啦

等4星果兩隻算
成日有驚喜

火屬肯定係比你做任打超究極
水屬打火轟
暗屬就睇唔透

出到咁
下個月就執啦

我仲未抽中

なんか炭治郎のSSの自強化倍率
1段階目:1.75倍
2段階目:2.0倍

追撃の倍率は
1段階目:atk*1.125倍(火属性、敵中央にヒット)
2段階目:atk*2.25倍

睇完比想像中仲廢...
不過日版d試用不嬲都鳩
第一下ss卡小怪都放出黎

有4隻

新手向合作

咪又係自己開分身打

Ss特效咁鳩，好趕客

有個任務係打轟絕
新人

邊度可以睇到ss倍率資料

炭治郎のSSの追撃倍率、計算ミスしてました…

1段階目:攻撃力1.75倍
追撃:atk*1.35倍(火属性、敵中央にヒット)
2段階目:攻撃力2.0倍
追撃:atk*2.7倍(〃)
ぽいです

岩岩最新更新
日本仔TWITTER 計

如果GAME入面已出就

都冇收埋資料
睇怕都係綠寶石關

始終都要比炭攞黎解任既

點解係反 希望係錯

個網正 連敵人判定個範圍都睇到

佢會唔會諗多左 就算我玩左成年 都未過哂啲轟絕

水柱大獎
個ss可以無效化攻擊好好用

仲要SS嘅動畫還原度極高，好有feel

2階2.4倍攻 攻防一體

巴打你個名

有冇新手教學

抽番隊艦隊睇黎要

善逸睇落仲勁過蝴蝶一早用佢做6星咪好

蝴蝶睇落普通到不得了

屌你 善逸招一閃真係好型
胡蝴招技睇d巴哈仔話毒傷係扣%數
1階5%但唔知幾回合 2階每回合扣15%(4回合)

睇晒球王片
同我英差好遠
明明而家仲紅過我英
點知出到咁HEA

呢句真
好失望完全係死神level咁

關野BOSS冇回血既話
夾埋削果ITEM 打少8成幾唔勁咩

都唔知鬧好定讚好，兩隻四星咁有心機整，反觀隻胡蝶忍普通到

合作4星好過5星係常識吧，夜一開ss個減速率

招霹靂一閃.六連好似怪怪地咁, 無乜動畫版既霸氣
唔知係咪閃得太慢, 定無啲雷特效
招友情技明明係善逸學唔識既六之型黎傳電

蝴蝶忍起碼要加個毒殺手, 同埋SS應該要有開弱點

倒咗100石落海

鬼滅勁唔勁
新手一問 勿屌

200石中到

250石得隻炭仔
補底中睡公主

笑死，係咁中蟲柱

台版LOAD勁耐

炒晒

3大獎強到弱點排？

台版係咪死左？

突然入唔到台版

30抽中得主角
btw點解隻主角未獸係水屬獸左變火屬有冇有睇ching既講下係咩setting?

呢個點過

帶新人過合作關
好似係

帶左都唔得

好有愛

咁等其他人解答

DLLM 750 3水柱 2蟲柱 0炭仔

750石

我都係 水柱+蟲柱 , 無炭仔

4炭仔 1水柱 2蟲柱 500石
我想要水柱艦隊多D

屌閪一隻6星都無

等今埋打埋累就可以10抽

屌那星 抽左40抽出左6隻5星
但全部都重複同唔關鬼滅事

4炭咁歐

有冇人成功做到呢個任

有無台版新人一齊打合作解任

好缺經驗龜

Hi hi

Hihi 點聯絡好？

我都試咗兩三次先得，我係add咗fd先再自己開場

新人要係銀牌仔 先計

我另一個AC抽左500石 6炭 2蟲 1水

好似要2月5號打後既新AC先計 所以我自己開多個AC刷

金牌做host帶銀牌 我d舊ac計數

原來係咁
咁特玉係咪無分邊隻pick up
想特玉抽義勇洗唔洗等多幾日

特玉送多隻義勇俾me

10粒特玉應該點都中到1隻掛

特玉好似唔跟PICK UP? 唔記得左

[url][/url]

CLS

特玉2連

咁好死既究極每日送7隻 易刷好多

HUNTER果陣個彼多已經係咁

好酸

100石 80星，非洲玉中蝴蝶忍

十特玉40星

唔等PICK UP?

200石乜都無 特玉10連 炭 蝴蝶 滿足了

咁好緊係滿足

特玉記得無pick up廢事等
不過40星pick乜都無用啦

250石中左3 水柱 炭仔 請問係咪唔駛再追蝴蝶忍

唔洗

唔該曬 巴打

咁撚多歐州人

130石 0

仲有無人玩日版

150石加10特玉 0

me

有無group.新手買左個Ac 唔太識玩

ching ho ball

留TG

BTW你買咩AC

首抽石Ac

曬我時間開5個AC 40星

買左幾多石

想問呢個值唔值得課

新手包抵課

100連1隻水柱

500石得1隻? 誇左少少

老手因鬼滅回坑
0課用霸塔同活動石
100抽 加 幾下單抽

但善逸反而最勁 有六星feel 想極滿佢

自膠二十抽先岩

又有新玩具

唔係關關可以咁玩

2個ac

主ac 300石+10特玉 1水柱
分身 150石0隻

課左$560 全垃圾

貼紙差水炎風柱

剩係想要蝴蝶忍

大小號各100 石
小號伏晒
主號中晒,2炭

新手刷到義勇起手
想問下平時點樣同人連機架？

800石+10特玉
3水柱 2蟲柱 0炭仔

link(第三方app) / add fd

日定台

Dl個gamewith刷顏合再抽

我台版求加好友

我係日版其實有咩分別

相同4星係咪食黎疊運？

留TG 有群

係呀

勁個d我會留3隻

我全部留3

抽咗十抽全四，貼紙得蝴蝶

隻火屬極埋都係得300幾血

隻驚啲石咁貴嘅 700幾蚊200石都冇

係gash買平d

我屌 600石4胡蝶0水柱0炭
比咁多胡蝶我做乜Q

仲要3次特效都係出胡蝶

我750石 3水 2蟲 0炭
好你少少

中左一次就好等pickup la

所以而家剩低250石留pick up

炭治郎之歌

主ac 200石1炭1勇
副ac 200石 1勇
唔追胡蝶啦，留力激獸新限

屌俾隻黎

咪係 抽咗一次10連中咗隻炭仔，我想要胡蝶同義勇呀

打累關有炭治郎之歌bgm

打得太快 聽到兩句就完場

想入日版tg群 謝謝巴打

求日版群

想入日版彈珠群瘋狂彈珠

超究有釘床
有生ITEM 天使
直毆UP
D炭仔要打果了

想問下出技另外個兩個對白係點拎?

20號

好痴線

中文活動說明

點解可以咁多HIT

想入台版群

係囉 如果個關係超究極就好
但累既強度又唔值超究極

想入台服群

新手上路 想入台服群

上次合作抽極都係得一隻金 今次啲運終於返返嚟
20抽 十連中左胡蝶 單抽中炭 保底中多隻炭
決定等up想抽埋最想要嘅水柱

水柱幾時up

新手想入台服群

抽蛋機詳細

今日就係啦

求入日版群彈珠

已經搞店+7000

想請教邊d值得升？

想問下善逸升爆晒 升到90運唔比我再加上去極運既 thanks

4星寵最多90運

想入坑請問唔課金係唔係無辦法攞到炭治郎

刷主線拎石抽

非洲玉中炭仔 終於齊一套

係咪要自己用另一部電話開新ac先刷到前輩任務

新手想入台服group

今次打超究有咩著數

刷彌豆子同埋拎"柱"徽章

最簡單係
佢只係計開房條友,冇得一拖3幫人

咁台定日好啲 我聽人講台版無咁多合作

我用呢一部機開新ac
但連完線都係唔得
無解到mission

要打返鬼滅D關

我再試下先

新手一問⋯⋯點解打累成日都可以回血⋯⋯好似好易咁

好易唔好咩

依家基本上同步

今次活動主要吸新人 set咁難倒米咩

佢有舊紫色既野打爆左咪回血

20號1日都夠刷曬,差超究唔知點出蛋

隻野實裝左未
台版唔見有

今次超究冇角拎

咁打黎做乜

解mission用掛

呢次合作我連要打d乜 有咩mission都唔知

跟佢次序打d任升階級，冇睇搞到我要打多次
開新ac刷活動關協5次
紅色隻每日1場必出7隻，唔洗刷
其他都冇用過腦就過
刷協收血量開放進化條件
整體冇咩特別

個乜野升級好似好煩
btw刷左5次新ac
出左哈梅林

咁台係唔係唔可以同日嘅friend連？

唔得

5個新ac單抽都冇5星

係咪冇隻勁
係既唔課了

潛力股type
比較似trigger合作，冇乜特別用途住
冇愛咪4星各一隻收工

台版依家淨係抽中水柱，啲特玉留嚟28號10抽好，定炭治郎同蟲柱up嗰幾日單抽好

水暗都勁

有85隻彌豆子 隻彌唔差

放隻起手ac

綿津 摩西 亞伯 + 全套鬼滅（兩炭，兩勇，一碟）

qoute我留tg

屋企附近完全冇人玩，求Ching帶入group

小弟長時間玩

新手建議買人地既ac定係用一舊水買石頭初始抽？
因為完全唔知邊d係勁

所羅門 路西法 羅賓漢都好勁 可以打到好多場
水柱 潘朵拉 麗菈 花燭都唔錯
其他六星就睇下你要打咩關夠唔夠寵再決定升唔升
可以去gamewith或者appmedia睇啲寵評分 我平時都係抽到六星就會去睇

想問係咪日版比台版多人玩好多？

內容一樣
台版你要搵line 群, 要睇其他人活躍度
日版用gamewith app 刷野, 時令野一定搵到場

特玉個pool好似唔關機率up事
有錯請指正

記得好似唔關事,連怪獸玉都唔計
獨立出黎

新手因為鬼滅入坑，追完呢個post
想問下特玉係指咩？
同埋pickup係咪指之前某d角色提高提中嘅機率？
而家我係咪應該刷多d主線儲石等28號抽？
感謝巴絲解答

怪物玉轉蛋1500就抽定儲夠3000先？

3000先抽有機會中該月限定同拎晒D獎品

即係你地一般都等3000先抽？

其實無特別
因為我未中過限
唔介意既其實可以LV2就抽
因為咩LV抽都係出1隻5星 係睇下抽唔抽到該月限定同金龍仔

特玉即係免費抽既道具
pick up係e個意思,家下全部角色up就各1.2%,pick up就唔記得左幾%
到時禁下上面機率就有得睇
但我經驗,係你既就係你,我上次hunter pick up都可以喪中第隻
你可以揀28號抽,到時分會開3個獨立pick up pool自己揀黎抽
但最好每次50石先抽,唔好單抽,今次仲要有貼紙送

有玩開梗係打滿7500先抽,照計番都要25日先做到,無課既話
但每日上限300,e排先開始玩到27號都係得3000幾
上唔到5000就唔洗諗,是但抽左佢

有冇日版大大可以幫我過咗癸嗰個連線先

唔敢課, 驚全炒

抽蛋要睇股票網嫁

開多個AC 玩
隻野獸唔到, 你老母MIXI
刷左成個鐘獸神化素材, 都未齊
唔係必跌真係浪費時間

台 新手求gp

獸神龍個關超低掉落率 打極都唔掉
我clear左獸神龍個五關就冇再打過
係打得多訓練同啲關等佢直接送獸神龍或者獸龍玉

新手入坑
想問下點樣刷石最快？

訓練應該最快

台版有冇

新手 求日版tg group

感謝巴打詳盡嘅解答
咁特玉呢個免費道具要點先有？定係特玉係指個個咩星之玉
同埋知貼紙係有咩用

同埋我想問強化素材個到
有d素材係升經驗，有d係升力量/速度同HP
咁其實我應該要點揀來升？

多數清晒嗰個活動關所有難度就有1粒
怪彈日有得買1粒
係今次鬼滅合作特別d玩前輩新人
仲要有10粒特玉

星玉係抽pool夠50隻4星角就有隻必中星(唔包中活動角)

貼紙無咩用
純粹打緊關double click 2下俾like咁上下

利申: 玩左4個零月

我自己直接撳一半/最大
怪彈日100%大成功就撳一半有最大效果

想問下 淘寶果d初始帳 遲下會唔會被封？ 想買返個黎長玩落去

唔會封

買初始帳 應該買日定台服

上面果啲人留tg 做乜隻驚係連line嫁

有啲仲要唔講日定台

啱啱入坑 覺得好好玩之前玩過PAD都無呢隻啲合作咁有heart 有插入動畫 配音 仲有歌聽 一路打一路聽紅蓮華 好熱血

Btw 鬼滅人氣好勁 我見宜家隻game喺app store 排名即刻升到去第7

想問台日 其實係唔係分別不大？我貪方便揀左台 但我驚遲啲後悔

原來係有條友叫人留tg之後啲人個個都跟住留

hea玩型玩家
玩左3年 1隻超絕極運都冇

一抽就中。So sd。

哦 原來係咁
個個前輩新人任 新手係咪好難做到？

即係其實唔洗特別理個素材係升經驗定其他能力個d? 直接撳佢一半隨機比嘅素材就得？

Anyway 感謝巴打解答先

你懂的。

已經冇嘢想抽。

Thanks

見到個有所羅門 再加限1-5個 2千 250蚊到 屌唔屌得過

義勇好似最難抽 係咪最勁？

有多部電話開新ac就得

用8591買

穩陣d!?

好穩陣。

twitter開post送獸神玉bo

連埋果10粒玉, total 60抽
中左3水柱, 非州玉中炭仔, 善逸又90運

蟲柱又要唔要都無所謂
可以收手了

好多人

回歸未

冇石

垃圾驚，抽極都唔中

he

on9 冇胡蝶忍 玩黎做乜

我想問呢隻野係咪無用，用來食咗佢升運？

擺係倉拎黎草極運數

個個豆子點樣存極運 好似打唔出嘅

唔係好明草極運數即係點

做任

炭仔

求入台版tg

新手請睇, 了解運極,紋章系統

唔如開分手的話要點完成特玉任

唔自開分身的話

首抽刷左2個鐘都唔中鬼滅5星

我刷咗兩日都未有炭治郎

好簡單，叫你自己分身開。否則就放棄啦

冇多部手機，睇嚟可以放棄

單抽中啦，其實呢幾隻似明星效應多D。效果成疑

已經唔想刷

咁辛苦刷，我玩兩日都40抽左啦，咁都唔中先諗重唔重玩啦，我妻都已經好勁，夠玩下，打主線又會送六星

啱啱刷到了

求台彈group

見到了

新手想知咁多個襧豆子箱，應該點用好

完全新手 想問點樣拎石快？
定係大家刷單抽？

不停同附近既人一齊過關，咁就有石攞

啪埋佢做一隻
儲血進化->做任拎多d->99隻=運極

想問下有冇台版tg group一齊刷下野?
唔想成日自己單打

986887375 求加好友 岩岩新玩

有無日版TG?

我岩岩先玩返
好多野唔明同想一齊討論下

冇多部手機嘅話，可以考慮下用電腦down android 模擬器

岩岩開始玩, 想請教下你點刷
刷完第1抽就DEL定再做下D任拎多幾抽先

多謝巴打
到底個個邀請新朋友多人遊戲最多可以幾多次
去到第10個都仲派緊石...定無盡架？
同埋升技係咪一定要食同角色升

龜升經驗
其他升能力
留意返唔係怪彈日撳一半係有機會升唔爆

點樣同附近啲人過關？同埋其實日版係唔係好過台版 見呢度好似無咩人係台 我貪方便揀左台添

100人(頭10 5石 後90 1石 共140 石)
365 日後再100人100石 / 營運唔知咩event再開顏合石
好似係

邀請加好友都係同多人遊戲同計法？

差唔多
不過聽講 台版spot好似冇+(d buff野 用nox先會用)

邀請係咪即係招待石
唔識台版叫法

佢係咁樣，加咗好友就有石

我唔識tim
交俾台版人答

有無台朋友揮下手 一齊加好友

我抽完唔中即del 再黎過

咁樣刷其實好曬時間
你刷顏合仲快

新手唔識野

新ac同人連線頭10個人好似5石
呢到都有50石

顏合即係咩?

台版新ac入附近的人場
日版新AC dl gamewith 排隊入場刷會面石

早知唔洗刷得咁辛苦

即係咁 每個AC第一個加既朋友 叫"新好友"

你=A
新好友=B,C,D,E....

你今日加B好友,你會有5石
你再加C,D,E....每加1個都會有5石

但有上限
個上限係新好友既登入日數
例如B:登入左250日以上 你就可以total拎250石

新手頭先柒撚懵懵刷關打石
夠50即抽 中左炭仔 兩隻善逸 兩隻豬

因為鬼滅ms重上app store第1

頭先下就仲係第七

即係由一隻食曬其他？點樣儲血㗎 巴打

刷關 4人打活動究極就20血

求加

要入台版群就ADD我TG 我唔逐個加了

有無日版既group？

依家想入台版群就TG搵ADMIN

台版求加，求carry

想問點解人地紅色框係咩野來？
隔離仲要有個LOGO

eva合作野黎 好耐之前既事

請問依加係咪入唔到game

990

好複雜但唔該巴打先

終於中到水柱

岩岩50抽+1特玉 1炭1忍
而家總共有5隻忍
爆蛋出炭 好過無

唔好再ADD我
ADD ADMIN

想問日版台版進度有冇分別

我唔係1001

下位開新POST 有請